其實輕鐵冷氣幾多度？

車廂仲冷過出面....